香港四大天王，連一個亞sam都不如

人地sam都唱下
支持香港人，你四個人，香港人養你四位富貴，做左乜七

你今日先知？